啲BB咁撚渣，點解第一個BB可以生存到？

乜鳩都唔撚識，點生存到青春期屌閪？

認真討論，所以我覺得第一個人類以BB形態出現係唔成立

其他物種養

人類喺一開始已經創造出成年人再繁衍

慢慢變唔得架咩。 本身由單細胞生物變變下變到類人。再變成人。 成長過程都係靠成年同類去做保護同供養

創造論: 第一個人類係成人

演化論: 物種慢慢演化, 由類猿人慢慢變成人, 所以一直有成體照顧

進化論

無話唔得，如果你話慢慢變成人，
咁即係我話第一個人類唔係以BB形態出現仲係有可能

自己慢慢睇啦

點樣定義一個人係人呢
如果真係要準確咁劃一條界線應該係可以既
咁樣生佢出黎既老豆老母唔係人囉
亦即係話第一個人類bb唔係由人類養大既

bb真係好廢撚 淨係識得喊同瀨屎瀨尿

卵生 > 體內卵生 > 胎生

第一個人類BB由亞當與夏娃養大

其實就同有雞先定有蛋先係同一個道理

成日諗點解咁耐人類仲未進化唔通已經最完美？

我諗係因為
社會競爭同大自然競爭差咁遠
淘汰率唔夠高

海龜生完蛋後就會返大海
一大批龜蛋孵化後就會朝海洋爬去
幾乎無父母關係可言
入到海就各安天命，適者生存

呢個解唔解釋到？

生物的本能囉
生存到就贏，遇到獅子老虎被殺咪輸

唔通要一直面臨死亡先會進化？
但係好多物種都好似一味淨係識退化
有無啲咩物種有一直保持進⼃⼁**

以前d BB好勁
一出世就打獵

一開始唔係咁渣
應該好似其他動物一生落黎冇耐就識行識走有基本生存能力
後尾因為人腦進化，需要吸收更多營養黎優先發育
其他部位例如四肢就要犧牲唔可以發育得咁快
咁樣進化之下先令你覺得bb好撚渣

跟據有好多人信既進化論，唔會有第一個人類bb，係由猩猩進化出人類，所以唔存在第一個bb識自己大

有亞當睇住驚閪

丿丨一乛

咁第一知猩猩bb係點生存
佢冇老豆老母照顧

每次繁衍下一代
多少都會同上一代有d分別
對於適應環境既能力都有所不同
要嚴苛d咁去清走一定數量
淨低既下一代先會有一個明顯既演化趨向
好似係

以前既綿羊冇而家咁多毛
係牧場老闆選擇性去繁殖多毛既羊
少毛就冇得扑野
結果現代綿羊而家已經因為太多毛 野外生存唔到

呢個原因有道理喎

進化唔係好似pokemon咁儲夠經驗就進化，實際上係「物競天擇，適者生存」
即係有利當時環境的基因，因為更易生存而得以保留，不利生存就死左冇留後代（所以更正確的說法係「演化」）

而人類因為有相對充分嘅保障，唔需要有突變的基因先可以生存，所以就冇好明確進化（事實上人類身體係慢慢變緊，例如身高同脊椎角度）

而BB係因為人類為左要有發達的大腦，而搞到個頭太大，好難生出黎，所以要早產先可以生到，因此BB一出世唔同其他動物咁識行識走

但人類為保障BB可以生存，就演化出「覺得ＢＢ得意」呢樣野，等成人會因此而唔會厭惡冇能力嘅BB，反而去照顧佢

衍生作用係好多BＢ的特徵我地都會覺得好可愛，例如呢個錘，又圓又短小，就莫名其妙覺得可愛

所以有愛情呢樣嘢，男女共同撫養

玩過sims未?

進化論
人類唔係無端端爆出嚟，係慢慢進化出嚟，所以根本唔存在第一個bb

單細胞生物慢慢進化出嚟

聽過曱甴會不斷進化到咩環境都生存到，唔知啲人講笑定點

因為第一個唔係bb

阿爺阿嫲湊大

咁第一知單細胞生物bb係點生存
佢冇老豆老母照顧

單細胞生物唔洗照顧
佢地d身體結構係可以直接用物理原則吸收養分同排泄

太多毛跑得慢所以生存唔到？

屌你typo都抄埋

長頸鹿BB一岀世就由2米高撻落地

成年人都係
無工具會餓死

最憎bb

冇人幫佢地剃
夏天會熱死 又或者連行動都不便
Google 一下sheep with too much wool

負重大同熱到仆街

因為有耶蘇睇住

所以有蛋先係正確答案
因為生第一隻蛋既生物唔係雞而係係雞既袓先生物

Bb石頭爆出黎

猩猩由其他進化出黎，唔係一開始就有猩猩，一直推論上去，第一個生命係單細胞之類，自己一出世就識生存架

以上係進化論所論，信不信由你

唔怪得知依家啲𡃁妹愈黎愈大波

好問題
西遊記可信性大增

如果係進化論嘅話，咁點確保到當初演化嘅時候，進化前嘅物種會當進化後嘅物種係自己友同撫養

係咪用埋石頭出糧?

亞當係中國人
中國人天生天養

真心覺得好撚廢，一出世唔識行，易醒，又要氹訓教，食奶又易嘔返出黎，all屎唔清又紅屁股，皮膚唔茶野又紅撚曬，喊聲又大搞到父母無得休息

我都係講下
不嬲都信進化論
唔通真係由神無中生有變出嚟咩

人均壽命長咗好多
已經係進化嘅一部份？

全部個體壽命長係生物角度先進化唔到
生物角度睇就係現有既生物大量繁殖
然後每個個體都會有小小唔同既基因
然後基因差既個體生存唔到個D就會死冇下一代被淘汰
然後冇死既個體就會保留佢既基因再循環再大量繁殖

你睇下依家咁多遺傳病呀 天生缺憾既都生存到仲有下一代

係醫療進步啫
又或者人類食嘢健康咗/更有營養 自然長命

耶撚 ：有上帝照顧住餵奶

因為殺BB係犯法

😀 個腦仲有咁多位未用，有排都未到樽頸位

蒜泥白肉(細) ？

其實應該係天然選擇
可以簡單諗為 一開始bb體力係冇咁廢但腦都係弱

但後來慢慢，腦聰明既種族生存率更高，雖然代價係要照顧bb，但似乎智慧係更重要

經過千年演化變左今日咁極端

其實耶撚點睇進化論

咁類猿人啲BB咁撚渣，點解第一個類猿人BB可以生存到？
乜鳩都唔撚識，點生存到青春期屌閪？

進化講緊係百萬千萬年嘅事，人類喺地球生存嘅時間可以話係微不足道

咁係咪一夠鐘就會突然進化？

佢答唔到你
樓主開呢個post根本係搏屌
唔通中學真係冇學過進化論咩
仲要有咁多個正皮嗰下先好笑

咁耶蘇係bb個陣點生存到

可能啲BB隨人類進化 越來越廢

第一個bb係連登仔 用鍵盤打恐龍又話過你知咩

知你老母 拼音狗

進化論唔係好多bug咩
之前睇過話幾百個科學家聯名反對進化論
有研究指9成物種同一時代出現
搵到d史前文明/ 現代人化石
但又搵唔到中間種化石

因為佢解開左基因鎖先生存到

繁殖率太高
冇記錯的話 切爾諾貝爾出事之後
曱甴係少數能夠適應的物種之一

進化類物種慢慢進化，由廢變勁(好似係)

Ching 好大怨氣

你係咪未打過速成唔知水同口係係隔離
電話禁錯有咩咁出奇

泰山

其實好多BB都無自保能力
啲海龜BB自生自滅都可以生存到
好多BB都唔會一出世就開眼都生存到
生命嘅奧妙呀

佢應該照顧過BB

湊緊，佢出世到而家我都唔撚夠訓呀，又請唔到工人

加油努力

但人類bb行都未撚識行wor

試下全部人唔食藥唔打疫苗幾代應該就會進化

非洲土著最快進化唔怪得知咁多人資助佢哋
原來係想抑制佢哋進化

解釋唔到
戴定個頭盔先,完全唔識生物學
之前有個post同樓主呢個一模一樣
入面有人貼過啲文話
人類係未生長好就出世,因為再大個啲會通過唔到個產道,
所以人類嬰兒係比較弱
仲有人話咩人類係後天學習比較多,動物係靠DNA遺傳啲技巧多

唔知有冇記錯

狼孩

第一個bb係恐龍湊大

問題係個BB係咩物種生出嚟

速成呀kai子

你咁廢，掉你去荒島一定生存唔到

人類bb算唔算全世界最廢
又嘈又難生存

有bb先定有雞蛋先

一陣有人會跳出黎話進化論係假架喇

你咁勁
一定食開蟲

幾個星期前港台重播套「人類誕生」講過下
冇記錯應該係始祖地猿→南方古猿→巧人→直立人→智人

雞 同 蛋 只系比喻

真正討論既系：

有蛋先 定 有生蛋既生物先

每一代人都話下一代廢過上一代，咁你知第一個BB有幾撚勁啦？

有， x men 嗰啲mutant咪係

唔通你啲朋友係mutant又要話比你聽

佢地要等到可以消滅咗啲舊人類既時候先會現身

咁d野生綿羊咪熱死

唔當嗰啲咪淘汰咗

食用兒童 農場圈養嘅

因為人類直立式令陰道較細
結果早產嬰先出到世
慢慢早產嬰變主流就唔算早產

連登仔一生落黎就識跑識跳

渣？滾水烚十分鐘都無即刻死

因為而家D後生唔捱得姐, 以前D BB一生出黎就可以手撕啟暴龍BBQ

唔明自己睇下泰山

拼你老母，柒頭

你戇鳩？出世嗰陣會跟starter pack㗎你返去問下你老母啦

所以上帝咪造左亞當夏娃兩個成年人扑野

D昆蟲動物一出世果下都醒撚過人類bb

咁你又生

有BB=有父母=生存到

睇完覺得好好笑

bb 先最勁，mind control 要人侍奉
目前到成年後退化，得賣相女做到近似mind control 功能

可以做個殘忍的實驗，將10000個初生bb Dum係周圍有食物、有危及生命的生物（比如狼、狗），你估最後有冇bb進化到識自我保護/生存

其實係哺乳類係咁，唔代表其他生物BB生存唔到，咁你可以諗下猩猩類之前會唔會係唔需要照顧BB呢？

哺乳類又係由咩物種演化而成？會唔會係卵生？

人類bb有乜事就喊
從大自然睇根本唔合理
但諗下其實係進化優勢
當人類進化到唔再怕其他生物
嬰兒喊唔會引起危險
反而引起成個族群關注
喊得越利害就越多人照顧生產率越高
唔喊就無人理
到最後就只剩下會經常喊嬰兒

Bb其實好撚叻，一出世咩都唔識但一定識啜，而老母又有母性識湊住個b

Btw進化論同物競天擇嘅理論之下，冇一個bb生存到就唔會有人類

咁就唔係
大把進化論有講。。。

呢個進化出黎嘅第一個人類點樣搵到另一個人類同佢交配繁殖？

等大自然再啱啱好有基因突變嘅人類+喺附近村落搵得到+ 咁啱又睇得上眼同佢交配 + 生到仔

機會率係？

進化唔係突然生左另一個物種既生物就叫進化
係群體進化而唔係個體進化，成個過程講緊幾百萬年甚至更長

假設唔係第一個人類
而係第一百萬個人類
然後汰弱留強

咁都有可能係
之前啲bb係有生存能力 識避險又剩
係宜家因為有人照顧而退化
但如果bb係由成人生出黎 咁咪有成人照顧

係
其實係人類進化過程嘅取捨

要企起身free 到對手嘅盤骨結構
又要個特別大嘅頭裝住個特別大嘅腦
就冇可能生到個太成熟嘅B
因為阿媽個盤骨唔夠位生咁樣嘅B

試下search google
原來好多鬼佬都問呢個問題

笑死

雞蛋都保護唔到自己
所以係有雞先

通常一百幾十隻先得一隻生存到

其實可以試吓捉啲亞馬遜森林原始部落嗰啲BB喺城市養大，睇吓佢係咪可以好似一般人咁長壽

真，連一出世嘅動物都識自己行…
見到啲羚羊BB一出世就開始試行，
過多陣重識跳嚟跳去，逃離獅子追捕
就好似基因入面已經寫低咗生存所需知識。
但人類就好似從基因中移除咗呢啲咁，
身體又無強大嘅武器，
因而會不斷學習、傳承知識，展示出生存嘅渴求，
就好似植物咁，一種落去，就會渴求生存。

人類就好似大自然嘅實驗品，係呢個不利嘅情況，睇下你哋會點做
中二病發作

yes，同樣道理，現代人種幼年期係垃圾，而且勁耐先大，為左學習能力勁d。但可能猿人嗰時，幼年期短d，而且好似d動物咁，落地冇耐就識行

係，正常動物出世幾個鐘就識行識食

有生蛋嘅生物先
唔係隻蛋點生出嚟
而呢隻生物係有冇殼嘅卵生出嚟

可能係你覺得咁啫，但個類猿人分分鐘同普通猩猩bb 一樣已經攬住老豆老母

細佬仔會自動用手捉住某啲嘢，都可能係因為係想捉住父母

其實進化前後既差別唔會好大

好醒

BB生唔生存到乜唔係關老豆老母能力事咩？老豆老母照顧得好咪生存到囉，關個BB渣唔渣咩事？

有佢阿爸耶和華照住

咁耶和華bb個陣點生存到

耶和華創造天地 所以當佢出黎個陣 世界係虛無

咁耶和華出黎個陣唔係bb? 係幾多歲

無窮後退下 蛋嘅概念就會不復存在
而成功進化論嘅輪廓就會出嚟

結論：條問題OnL9玩word trick

依條好啲

好開心見到大家咁踴躍討論有雞先定有蛋先呢個問題，叻仔呀大家

其他動物一出世識行識走搵嘢食 人類bb廢到

第一個單細胞點出黎 佢又點識食野同柯屎

以前啲bb都得

靜啦

仲有時間上連登
Ok la

依隻走甩咗冇人幫佢剃毛就生到咁

佢地一進化應該就係火星異種果款

其實唔難

應該都係自然生成嘅Amino acid加carbohydrates合埋
靠phagocytosis pinocytosis 同埋 endocytosis可以滿足營養需求
屙屎靠exocytosis

想知屌閪是咪有人教先識？

再問落去就變左呢個字宙邊到黎
哂9氣

認真答你

人類祖先未兩足行走之前其實啲BB同其他動物一樣一出來識行識走嘅，但係蘇門答臘島引起嘅地殼變動令人類喺幾萬年間演化到頭變大同兩足直立行走

呢個演化嘅後果係大多數女人生育困難同容易難產，個B個大頭會卡住因為直立行走變窄嘅陰道，結果我哋演化出早產B出來再湊大佢。唔係嘅話你想像下個啊媽要等到個B喺肚入面一兩歲個先生出來，好難唔死

#134 發現阿叻所以冇爭辯落去

睇過一個documentary 講bb其實implicitly 一出世就有「識行」同「識爬」（依個唔一定）依個技能，但係因為未發育完成唔夠力支撐身體所以未會行住

利申唔識9 up 唔記得係唔係 有錯勿屌
套嘢叫Babies netflix有得睇

唔知邊度睇到專家話嬰兒喊係因為嬰兒本能想阻父母行房生育下個嬰兒，避免成長資源競爭。佢大少少無咁廢咁易死時，先「容許」父母生下件。（好狗）

bb喊就唔扑野咩

唔會只有一個突然變成人，肯定係一群物種慢慢變，所以係一群人漸變成人，咁樣最合理

你有冇諗過，人類係科研產品？

系你老母

進化係用幾十一百萬萬年去計 地球生物每十萬年先會有約4%基因唔同
人類有書寫文字同歷史記錄只係得幾千年 所以未夠時間記錄到個改變

你個推測幾好，其實學界都已經有共識，大致推論係腦部發達加上人類直立令盤骨變細，所以嬰兒要更早出生先可以夠位。加上腦部發展未成熟更有利學習，反而成為生存上嘅優勢

如果你係認真討論嘅話我會認真懷疑你係弱智

外星人落地球屌猩猩再養大個b 又同你講?

pin呢個啦

睇返d懷孕期同人類差唔多既都係出世就識行識走

可以自己食野

高質reply

感覺高質
樓主pin

猩猩養？

見到大家咁認真答呢個咁嘅膠post

唔知笑唔笑好

補充多少少

人類係直立變成行走嘅過程中盤骨都同時變窄（有利兩腳行走），令到嬰兒要「腦筍都未生埋」、頭部較細同軟嘅情況下出世。

另外腦部未完全發展都更有利學習，對於人類依種重視知識技術嘅社會性動物嚟講反而係一種優勢。

好多睇進化係一件「事件」，好似你係猿人，生出嚟嘅係智人咁。但其實進化係一場緩慢嘅「過程」，講緊係幾十萬幾百萬年，用人嘅一生甚至家族嘅記憶傳承都根本唔會觀察到變化。

另外「進化」都係一過令人誤會嘅詞語，以為生物「演變」係有意識咁向住更有利嘅方向發展。但其實只係生物後代係基因突變下咁啱有利於或冇不利於當下環境生活而得以繼續繁衍後代。當然有利都好多時會得到更多生存同交配嘅機會。

第一個Amino acid加carbohydrates點黎

冇睇創世記?

有冇睇過波士BB

無睇泰山？

岩 渣Ga 第一個BB點生存
唔好俾d話咩呀當 夏娃養
一開始就成人黎呢d咁流既答案黎

冇聽過進化論?

可能平時食生肉飲閪水，轉城市飲食習慣會即死

高汁lm

中學bio有教
Miller-Urey experiment

Monomers—> polymers—> amino acid

大氣裡面嘅 element 加energy爆出黎
再追大氣嘅chemical邊到黎就追到big bang
就咁拉條肋骨出嚟係整唔到女人

聽過個講法係
人類因為腦袋比例太大
無辦法喺老母個肚入面生好先出嚟
所以只能生出嚟再養大

海龜成功入到海的機率好細，唔知幾千分之一
俾雀仔食，撐唔開蛋殼焗死，唔夠力爬入海等令佢地生存率好低，但因為海龜會一次過生好多蛋，幾千分一下都仲有不少入到海

睇過下D紀錄片就知海龜BB幾脆弱，幾乎所有野都係天敵，唔會比人類BB好幾多

唔適合生存動物咪會遷徙
少毛D咪去赤道D的地區
相反多毛D的會遠離赤道

屌樓主好蠢 佢連進化論都唔識 有咩好討論 識就唔會問呢啲咁戇鳩嘅問題 最睇唔慣啲連登毒撚扮哲學撚

慘被踢爆

唔洗咁誇張
就咁發達國家既人既壽命已經可以差幾歲

可能死左好多個 先有野去保護佢

問得出點解人類仲未進化，不如你了解左進化論既基本立論先再討論
成班人連進化論講緊咩都未知，講經咩

呢個講法其實唔太成立
人類係現有資源同科技低下 先有辦法確保到夭折率低
在香港，嬰兒死亡率由1951年的每千名登記活產嬰兒有91.8人，顯著下降至2018年的1.5人，可媲美其他已發展國家。
係古代, 甚至搵乾淨水源都非常困難, 歐洲人係中世紀要係水到加酒黎殺菌
古代華夏要孕婦坐月唔可以掂水, 都係因為水資源品質唔好, 多菌.

合理既繁衍策略應該係不停同唔同雌性做愛
從而增加後代既數量 最好係短時間內生20/30個 咁如果好不幸地 死左10個 你都仲有10個 繁衍你既DNA
所以人類雄性會演化出龜頭黎刮走競爭對手精液
所以人類雄性係青春期一晚7次都唔會夠
咁樣反而合理好多

泰山都係咁長大啦，有咩問題？

你學咩人講bb...
出歌未....

係當今政權之下

人類將來好可能會被選擇到得返黃種人同黑人

唔係進化，
係演化，
人類基因轉變隨外在因素改變而改變，
亦即係適者生存，
適應唔到既自然淘汰

因為佢刷咗好耐首抽 抽到 SSR 先繼續成長

唔怪得知依加咁多毒撚